24歲好唏噓.........

望住同屆嘅grad medic, 做機師，搵錢嘅搵錢，post grad 嘅post grad
再唔係就唔休單身4圍溝囡揸車有樓做乜9
靚囡少少都搵到老襯，日日instagram foodie travel 曬白淨
大學囡囡好遙遠,望住新ocamp 啲相只可以感嘆老
打工仔棱角俾磨，想學識八面玲瓏但都係一碌7
後生曾經係我嘅本錢，即使而家向單一目標發憤，行得似樣啲，都已經3張
既然係咁，屌下政府，老豆老母，聽朝打風都照番工吧啦

越嚟越似果個曾經好唔想成為嘅人

24好後生
係你啲同輩太出色 唔關你事

你都可以 加油呀ching